耳筒同叉電用同一個屎眼既設計真係戇撚鳩鳩

但係我用緊呀屌 im on799

一早都知連登多癲佬
咁癲都係第一次見

轉note8啦ching
枝s pen用完真係番唔到轉頭

用黎自慰好爽😂

咁幼都爽

ching用過就知方便

咁用筷子唔撚好

筷子唔夠都可以拎多支
S pen得一支，買多支要幾十蚊

老老實實
我覺得電話無辦法carry到靚既有線耳機
同埋未轉機已經用緊藍芽耳機
有線好撚容易hi到

原本我可以選擇 藍芽 or 3.5插。。。而家被迫使用 藍芽。。。咁樣叫推動發展

原本我可以選擇 換電 or 插尿袋。。。而家被迫使用 尿袋。。。咁樣叫推動發展

同樣道理套落電池設計既改變都係一樣
手機就係得咁大,可以被取代既元件最好梗係拎走佢黎放其他更有用既野,又唔見依家手機重有紅外線?
藍芽進步到一個位係音質上可以取代3.5mm(電話推分別唔大)既時候,總要有一代手機係會取消3.5,apple只係行先一步,電池如是,html5如是

有咩蘆芽耳機推薦 airpod 太柒

藍芽

普通耳機唔洗充電 無咁易壞 cost低音質高 如果佢發明到個藍芽耳機 唔洗充電 我會支持你既意見

藍芽會唔會好食電

用緊X 因為要連watch 所以全日長開藍芽
舊電都可以用成日

普通耳機條線扯幾野就得返一邊聲
無一個捱到超過一年
相反無線撐到兩年起跳

好出奇咩
啲鬼妹俾人屌同屙屎都同一個窿啦

你用得粗姐

高質藍芽耳機用慣左
真係好爽
利申 有3.5

你拎黎跳繩架?

行先一步不嬲都會引至現有流行制式既用戶既不滿架啦
你可以話apple行得太快,但係大方向就係咁,亦都係apple係設計上既一貫作風

就係現實上有太多用家都有呢個想法，包括我
所以唯有不厭其煩重複又重複去洗版／腦
務必要令更多用家轉投無線耳塞／筒懷抱
快啲唔見一邊又好
快啲壞咗舊差電又好
唔係點樣賣多啲
有線耳塞／筒呢啲稍為小心使用嘅產品
真係可以好多年都唔壞
咁佢哋又點樣賺多啲錢呢？

wireless charging + AirPod : 仲有屎眼嘅設計真係好on9

賺到盡係咁上吓

藍牙

唔support apt-x,apt-hd,ldac點出高質音樂

咁你咪唔好用囉，又無人迫你用

藍牙耳機都係e幾個月先出得多左，比多少少時間啦，陸續好多廠出緊

最大問題係個垃圾耳筒
未試過用一個耳筒戴左上耳係會自動跌落黎
即刻插轉插換返個入耳式好過

有4個同事用note
食飯個個拎支筆出黎話自己好威威
明明平時做野見佢地mark野同我用iphone markup冇分別

支筆用黎cap圖, highlight字, 同埋上exhentai用

應該cut撚埋個差電位佢

得sony嘅LDAC先有無損藍牙
你apple用咩靚音質藍牙耳機

apt-x,apt-hd
呢兩個點都唔係高質啦

蘋果推動科技進步,其實以前啲廠商都係抄佢

話apple推動進步都講得出

cut左3.5為你好呀

我屌你老味咩

降頻減速都係為你好呀,唔比你自己容易換電都係為你好呀

type c 呢? 行得快喎, 為左配件錢咋

蘋果行得快，而無人有既野係為左錢
蘋果行得慢，遲過人出既野一出就好正
做果迷無得揀，一啖砂糖一啖屎

唔好講TYPE C啦,啲人會好傷心,MACBOOK PRO行先一步成堆TYPE C,但就冇LIGHTNING,用IPHONE就焗用LIGHTNING唔比啲人用TYPE C

對我冇影響
用player聽歌

講左咁耐,撐藍牙耳機既巴打有咩好推薦

利申用緊vmoda m100同se425,可能轉crossfade 2

巴打用緊邊隻

線控一粒掣做曬 play/pause 上下一首
airpod聽歌仲麻煩過有線耳機

行Android 8 就support LDAC